{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292616384/suwon-jungle-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270741&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637722&selectedRatePlan=385228213&expediaPropertyId=71613012&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 Jungle"
    },
    "text": "水原Jungle (수원 Jungle)\n水原 Jungleは広橋湖公園から約3.9km離れたところに位置しています。 こちらでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。 水原 Jungleは水原市庁駅から徒歩約8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原 Jungleはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原 Jungleは広橋湖公園から約3.9km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "水原 Jungleでは無料でWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "水原 Jungleではセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "水原 Jungleは水原市庁駅から徒歩約8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "水原 Jungleには40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "水原 Jungleのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原 Jungleのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原 Jungleの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "水原 Jungleではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "水原 Jungleでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleの駐車場はありますか？",
            "answer": "水原 Jungleでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原 Jungleでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "水原 Jungleでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 487
    }
}